換大陸牌求教路

唔想比李@賺
有冇師兄知邊到有大陸代理攪？
見網上post 好多都過期
淘寶右話要兩星期🤔🤔

自己搞啦 我早幾星期上左去
一日做完 5舊人仔

羅湖商業城

求教路師兄

幾錢？要攪幾耐？

幾年前自己攪，大概記得去影證件相跟住醫院驗身 再去文錦渡個車管所交哂d資料 咁就搞掂，全部夾埋幾舊水

我都想知 洗唔洗預約左先

你最好先去做左派出所張境外人員住宿表
我就用房產證搞既 如果冇的話 聽講淘寶都有得做
之後就上網約車管所時間 基本上即日約都得

我建議約西麗 因為可以影相體檢一條龍
去到車管所 先係地下自助影相 會有埋回執 20蚊人仔
影完行去後面體檢 25蚊人仔 做好曬就上樓上
填表 之後去詢問處拎號碼
等佢嗌到你 就交野
-香港三寶 hkid,歡樂卡,車牌
-境外人員住宿表
-相+回執
-體檢

之後就要落返樓下交錢480蚊人仔 要用銀聯卡 (但我唔知香港卡得唔得，可以用微信俾錢

俾埋錢就可以上返去搵郵寄 就會寄到你屋企
大約4個工作天

我係一日做曬 當中都撞唔小板